開始懷疑仇b有少少障礙

講嘢1999到

屌你啦

佢黑貓大學畢業

享負盛名既黑貓大學香港分校

我已經好厚道

雞

智障先好屌

厚道

豬

鑾峯ching厚啲

死返校園台thx

u are welcome😘

？有咩問題？
其實係咪你要驗下智商？

佢最多打錯字姐

好惡呀 嗚嗚嗚

知唔知咩叫語意不通

無左#19 咩事

唔怪得lamela咁迷佢

有咩語意不通？

你應該要驗

弱智 唔洗理

睇得明要驗？睇唔明反而唔使驗？

拉

你唔係驗智商啦
你要驗下有冇精神病

推

我黑貓fans嚟

同仇b真係有緣

我不嬲好精神

你有少少障礙?

邊個

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視
屌佢老味 on99

雖然佢講野似弱智，但我願意娶佢為妻

得個樣

佢唔肯

我住城市花園

睇幾多次都咁好笑

咩係黑貓大學
利申 新會然

sunderland

1999先可愛 你識HI

對筷子同我一樣

有冇障礙都好Q
煮個蕃茄炒蛋你食先

25到

ON9
唔能用鐵板隔離班粉膠唔能我攬女鋸和牛~

我條會女詐形的嗎, 比多20皮唔能~~~"JAR JAR 聲"

咁都好批鬥

咁都叫批鬥
服撚咗你

未到唔明囉，組織能力差，但又想一次過表達太多野

遮哂塊面又幾靚

有幾難明

第一張咪純粹屌佢加乜鳩肉片

炒強就炒強啦

第二張懶得滯咪求鳩其貼張相出黎叫你登記選民

其實我從頭到尾都無講過唔明
做咩衝咩衝出嚟柒
我淨係話佢講嘢1999 係咪只要人地明你講咩 你講到幾1999都ok

唔準你話我條女

其實諗野快嘅人
好多時都會打錯字
因為個腦諗到個時未打得切
或者打左諗果個字
是正常的

帶咗口罩果張有啲似iu

咪港女post囉唔係好出奇姐

有咩咁1999？我完全明佢講咩喎

1999就係其他人聽唔明先叫1999
即係起碼要估下先知講咩
又或者唔可以100％確定佢講乜
如果大家都明仲點叫1999

之鋒都讀書唔勁
葉榮都行動不便
就算周庭拍youtube都唔係講得好好
係唔係 要個個係連登開post
佢地全部有障礙

佢又唔係話佢弱智 少少障礙姐 好多人都有

有啲似阿嬌？特別係蕃茄炒蛋個個

成班自己走入嚟話佢弱智跟住幫佢護航係咩事

嗰班佢啲議員助理來

唔可以插入嚟㗎
吓？淨係插後半條前半條唔郁.....
咁好啦.....

好可愛

仇衛兵

cold
down

港女係咁架啦
少少語病可以接受
知佢非建制就得

問題係佢落區派傳單
用YSL袋放單張

希望佢僕素啲貼地啲

屌 乜呢間野雞之霸都會水到人去讀嘅咩

你點知的

好1999，勁正😍

原來樓主係獌狗，完

語文真係好難

wiki有寫

點會冇 好多人諗住讀個歐美野雞大學返嚟係威啲
加埋去啲中資同港資中小企見工都易請啲
做政府低層工班人靠呢張嘢升職加人工 國力書院

第一眼唔覺有咩問題 因為我自己都係咁

so pretty, so cute, so pure

人地係城市花園區議員 用Ysl咪貼地
你自己窮就咪撚當人係窮撚啦

落街派傳單呀
唔撚係去high tea呀on9

童年回憶

咁用Ysl又點撚樣 有咩問題

次次都係果個YSL

啲兒登仔窮撚到用ysl都要屌

佢新story又係1999

典型港女格 不必要嘅奢侈
佢啲傳單貼咗金箔要襯名牌？
我又唔見晴b派傳單要用YSL派

做得區議員就唔好咁高姿態啦
素人都咁大牌
學吓晴b咁貼地啲啦

點解用ysl就唔貼地
ysl好貴咩

你都on9
隨手買部iPhone都一萬啦
你話連登仔無錢

YSL又唔撚係一線
買黎曬又曬唔起又唔撚係必需品

區議員咩嘢工作需要用到名牌手袋
納稅人俾錢佢係為咗買手袋？

人地份糧洗唔洗你地批准點用啊

啫係答我唔到
區議員咩嘢工作需要用到名牌手袋

點解要工作需要先可以買？佢工作有需要用錢有得claim架喎
份糧點用要你管？

知唔知買少件垃圾
可以援助幾多斷咗零用嘅手足？

講到尾 又係錢
洗唔洗苦行啊
斷左零用唔識自己搵工？無工作能力？

你呢世唔好開冷氣唔好出街食飯
電視都咪用
慳電費比手足
好認同有閒錢要捐下
但唔係你咁撚樣

佢係市民選出去代議
唔係選佢去代言YSL

你覺得納稅人係交稅俾佢用黎買YSL ,Burberry？
你未交過稅就靜少少啦

用ysl都屌 你又唔比係仔或者老豆送？

派傳單用咩手袋都有得嘈
D閪女人真係痴撚柒線屌你老母

啲初中生俾人踢埋出門口呀屌三毛

奢侈品又唔買得？邊條法例規定
你交稅交得雞碎咁多就收撚皮啦

我朋友選佢
人地做到野你理得人用咩手袋咩

有冇睇波

佢地買唔起
先敬羅衣後敬人都唔撚識

食營多咪得
納稅人選你出黎食貴野

你都on9 我一年冷氣費都唔會有個手袋咁貴

講到好似仇b唔食錢唔開冷氣

你個例子epic fail

食飯重要定係YSL重要
答我唔到？

我又唔見晴b會咁

出左名野雞，好似係

營多咪奢侈
食二手飯啦

好易明
係咪我問題

點解佢用唔用ysl要你管
其實關你咩事

拎名牌手袋去開會⋯
同禮義廉果班人有咩分別

基本問題
社區工作邊一樣需要一定要有名牌手袋？
你咁都答唔到就真係低能

Figure討論（53） 香港人唔好停落黎，只要唔停就仲有路行

買figure緊要定手足緊要
你咁撚清高乜野都唔好買

咁啲立法會議員點解要揸車
必須品嚟？

正常香港後生女仔有返工都會買下名牌 唔係咁先貼地咩

你的朋友就是你

佢當選唔係因為佢個手袋靚呀
唔係選民鍾意YSL港女
係因為市民反送中咋

佢精神病
仇富

咁你4年後叫其他人選推其他人出嚟囉

因為佢區議員份糧係公數

笑撚死人
反送中同個手袋關咩事呀
你見到有無人屌佢？除左你條西女人/溝唔到女毒撚

我都想知

公務員份糧全部都係公數同為市民服務 你管哂未

你又知個袋幾時買
係咪因爲佢區議員所以點用錢要同你申請呀死傻撚

唔見佢狙擊下其他男人著咩皮鞋用咩手錶

咁都有得屌
ysl 都唔係咩天價野啦
都係貴macbokk少少姐
佢又唔係一日一個款見人

仲話捐份糧比手足
個班男議員唔洗買包包 唔通份糧就係捐撚左比手足？

搭巴士都要申請啦
無腳唔識行？

講咁多咁你做過啲咩幫手足

因為佢唔識錶 剩係識gshock同apple watch

社區工作邊一樣需要一定唔可以有名牌手袋？

宜家係用納稅人錢資助佢追名牌

有D似IU WOR

你老襟

追？佢份糧點用係佢既事啦
你要監管係佢既工作 唔係人地既私生活啊柒碌

就算係買都關你撚事咩
個袋寫撚住話用人工買架？
又唔係日日轉款都有得屌

佢用figure抗爭 反禁蒙面法

你自己又著緊咩咁撚柒巴閉啊

樓上玩膠咪咁認真

學劉備自己織鞋啦屌你老味

我無屌過佢，
我叫佢要改善吓啫
我之前都有留過言
話佢落區唔好曬名牌會更好

區議員嘅職責好似唔包括代言名牌手袋
學吓晴b咁貼近民意仲好啦

佢工作上做嘅嘢對得住份糧咪得，又唔係買完YSL拎去claim公數
你老細會唔會問你做咩拎份糧去買車買/化妝品?
你最多可以話佢未夠樸素姐，後面買唔買袋果d其實唔關你事
仲納稅人喎，人地返工出糧應份架

公務員除咗緊急服務

寫字樓果班清一色係
好食懶飛咬糧扮工嘅飯桶

你好意思提呢個垃圾港共政府

我地選區議員要黎代表市民

唔撚係代表港共

你講到咁佢點駁

包你老母包

條死毒撚買少兩舊figure夠養唔少比人cut零用嘅手足啦

佢出糧就點洗都得
區議員就一蚊都要入紙問佢有無需要

叫佢開少兩個廢po啦

我建議咩都唔好買 咩都唔好著 份糧1蚊都咪用 最好捐曬畀星火
咁就對得住市民 又唔會畀位人地入

無啦啦 屈9我毛 弱撚智

唔該唔好講蝗語 係手袋

落區已經唔撚可以咁樣啦
落區用貴手袋係元秋、野雞博士之流

派傳單點解要用YSL袋派咁撚on9呀
我唔見男議員會咁做？

議員正常落區會開跑車、用名牌？
洗唔洗舖紅地毯俾佢？

佢係區議員唔係明星

波台不嬲troll開

你知唔知啲男議員套西裝幾錢
揸緊咩車

屌,睇留言以為入左cctai

比人入左嚟。。。入哂

我老細出糧俾我係私人企業數

佢區議員出糧係公數要對得住選票

點解佢份糧點用要你管

你咪同我講啲飯民建制班友

我同你講緊素人區議員

黃百羽陳梓維有幾撚多錢買西裝

你d 乜撚野邏輯黎

貼地，離地與否唔係睇衣著，而係睇個人既心態同行為呀。

用cheap 手袋做離地野亦不等於個人貼地，帶住個名牌手袋唔一定等於離地，人地係就係帶住個名牌，但做緊實在既貼地野呀。

同埋人地係城市花園區，有錢到仆街你覺得人地離地，人地既街坊覺得佢窮呀，你好意思拎梁凱晴個濕鳩觀塘黎比

見唔見到呢到好多人反駁你？其實我諗得你一個先會覺得｢落區用貴手袋係元秋、野雞博士之流｣
你睇到嘅係｢派傳單點解要用YSL袋派咁撚on9｣，人地睇到嘅係｢佢落區派傳單做緊嘢｣
你要批鬥嘅話就問下點解保皇黨李慧琼要住半山壹號唔係住劏房先啦，佢拎我地納稅人D錢去住咁貴嘅地方你唔嘈佢地？走黎嘈個ysl袋

又唔講得
點解會無錢買

做議員咩選區都唔應該大洗/曬命
根本做社區服務就應該僕素
話知你山頂選區定係廢老選區

佢話 飯民保皇 唔計

買個咁既濕鳩袋仔 有幾大洗

有無人知呢條女叫咩名，我好鐘意佢對波

佢做區議員呢份係佢份工，出糧俾佢係天經地義，你估依家做義工啊？
至於人地份糧點用，佢阿媽都未管，你出咩聲？

佢邊到對唔住佢d選票？人地咪做緊嘢囉

你覺得我會對建制有任何期望？

作為比較親本土嘅素人
走去裝身到好似建制果班尊貴議員咁
肉酸咗少少
服務社區唔應該咁離地啦

上面有人用建制班垃圾黎做標準
黎合理化呢啲無必要嘅炫耀

佢係選舉出黎做社區工作
唔係選美呀

開始懷疑佢係on9分化撚

臭毒撚自己拎錢買模型就得
屌你老母人地做野多撚過你啦
你講到咁撚要求高你做過乜撚野？

嘩 你都幾撚戇鳩

cls
你唔走去屌d垃圾會議員買車買樓?

區議員就唔可以打扮下? d錢佢人工黎，公數即係班黑警班公務員賺到錢都要捐哂佢?

唔係分化啦，佢係純粹on9

佢做緊社區工作，
唔係選美，
所以佢靚唔靚都唔關你事。

compress college d fd

點解衣著打扮好少少要比你屌？
你對自己無要求唔代表人地無

YSL響城市花園真係Cheap野
佢個包重要舊既，可能街坊會覺得唔見得人
可能要平平地買個Celine袋、LV買餸袋先見得下人

城花算好
試下山頂，議員人工係奴隸黎渣

你會唔會對素人嘅要求
同果班垃圾一樣呀天才？

同萬年泛民一樣？
咁我選素人把撚咩

選得素人就係求變

Dead body套西裝好貴呀
咁佢咪又係咩飛要都無守到

險

求變
你都弱撚智 求變唔係求改變佢既衣著啊on9仔

希望仇b睇到 可以記得我呢個咁正直既人
今日幫佢出頭

弱智黃真心好笑,繼續撚下佢等佢講多D佢既logic俾大家圍觀下

好撚on9
保皇狗會飲水，
所以素人議員唔可以飲水，如果唔係就好似班保皇狗咁。

香港女仔打扮下 有個手袋有幾撚出奇呀 咁都話曬命 個手袋又唔係特別貴
同埋貼唔貼地唔係睇衣著打扮 係睇佢個人嘅行為

因為無必要囉
其他素人都唔洗名牌落區嘅
大家都係好僕素
佢都應該要學吓啦

要求變
人地飲水 我地飲汽水！

讀姚連生出黎讀黑貓好合理

無必要
得你一個咁覺得咋
事實係人與人之間第一印象係衣著品味

推一推

條女應該係mix東南亞人種啦

睇黎仇要學陳辛維既樸素

想知佢買d 模型幫到香港乜野

我入來睇仇B丁圖，你比d咁既野我睇？

如果係既本人馬上發起unfollow佢ig大行動

讀書渣唔讀黑貓讀邊間收

希望仇b睇到我有份幫佢出頭
Remember my name
屌你手袋果個死毒撚唔洗理佢
全香港得佢一個咁on9的

買左幾十部高達返嚟打仗

唔好合理化呢啲用納稅人錢買名牌
平過Chanel Celine都有大把係奢侈品
都係多餘

就算山頂選區都唔應該咁啦
其他同路人都唔會咁樣落區啦

Btw包你老母

記得我地兩個ok 唔洗理kayb

亂入波台

有隊英格蘭球隊叫新特蘭
花名係黑貓

人地點用自己份糧關你乜事啊
私生活嚟架

屌,其實係咪有人以為政治素人個素等於樸素個素呀

飲水必要

名牌唔係

你已fail

咁我用奢侈手袋黎代替

咁冇買ge議員係咪已經捐左份糧比手足

Btw
戴名牌銀 買iPhone係咪都要批鬥
應該當左佢黎助養手足

睇佢學歷都預咗有機會打字1999啦

市民唔會想要個花瓶去代表自己

市民想議員真做到嘢

中文應該攞Lv2

你戇鳩？仇b個YSL係做區議員之前買，納你老母稅人咩。

老實講用乜袋關你撚事咩，而家又唔係做唔到野

似一d靚ge賓妹

城市花園居民都未出聲
幾時到你

打錯粒字姐，不過我覺得幾cute

佢未當選果時個YSL包已經跟身

人地用得起關你咩事
重要舊野

咁似共產黨乜都市民唔想
好似得你咁諗
戴靚手袋同做到野有咩關係呀陷家產

城花居民逼佢買貴袋就真係要多得佢唔少

港女手袋唔貴？

你覺得唔貴不如買幾個派街坊呀
係做到先好

女仔打扮根本唔需要名牌可以好得體
名牌唔撚係必須品呀

模型你唔買會死？

埋得陳梓維多

你又知人地係當選之後買？
就算係都唔覺有問題
你而家既態度就好似大陸哩咁
冇我地照顧你仇b你點當選
為個垃圾袋批鬥同路人
人地可能一個袋用左十年
咁夠唔夠樸素？
不過都唔肯定你係咪同路人
定其實你係連衛兵

佢好似係埋得區諾軒多 大家都比人鳩告襲警
但一個黑大出黎
一個大學講師 準備去東大讀phd

佢做咗區議員應該改吓啲港女習慣啦
追名牌手袋直頭係頭號重症

佢唔鐘意利狗

屌咁你收檔啦
毒撚真係麻撚煩
你自己唔鐘意人用名牌唔等人地唔用得名牌
佢唔係你邊位
你管唔到人

名牌服飾唔好、無任何必要

Agger

佢因為我對利迷改觀

第二張冇乜問題，但第一張真係唔知佢up乜

追你老母咩，人地用咗咁耐都叫追名牌手袋。買撚完唔用就係追名牌手袋啦

你自己買唔起就無必要

唔怪得榮華咁鍾意佢

麻煩覆下#216，人地一個ysl袋用到依家係到嘈嘈嘈

我買幾多模型先貴得個一個YSL手袋
攞黎講

洗唔洗出完份糧成份退返比你
人地打份工拎錢去買咩係人地自由

咁都有得屌真係on99

Mastermind HK
Mastermind Tokyo

🤟🤟🤟🤟

又唔係拎公數去買名牌 自底下啲錢點用關你撚事咩
真係CLS 乜呢個世界原來有啲咁樣諗嘢嘅人
真係大開眼界

屌我都係咁諗

原來又係買埋啲cheap雞模型

2部EVA Metal Build

當選前買都要放走啦
女仔本身就唔應該追求呢啲不切實際嘅嘢

追名牌正正係港女最大問題所在

我都覺得做議員最好都係以平實嘅打扮為主,用YSL之類嘅奢侈名牌係有少少over咗.

其實大把議辦用貴機貴電器
Mac Pro加Dyson走唔甩
唔通屌佢地唔用平價馳為咩🤣🤣🤣🤣

發撚完神經味呀？
立法會議員大撚把都著名牌啦，名牌服飾唔好、無任何必要。
就算係當選前買既名牌服飾都應該唔好著，要將全身衣物重新買過。係咪咁呀?

當選前買都要放走
屌呢個留言要pin

原來當選要辭職，賣家當捐晒出去，再削髮為尼，日日行乞化緣？

買都無得你買啦 攞啲支那人炒貴嘅價黎講

你知唔知咩叫追名牌？
追到幾年都用同一個袋都叫追？
洗唔洗用紅白藍膠袋出街先叫唔港女？

直程文革咁

其實係咪青山走犯 應該搵乞衣做區議會就岩 夠哂樸素

其實佢啲衫唔貴🤔🤔🤔🤔🤔

問你有無必要

唔怪之得啲藍屍成日話區議員係乞衣

用幾耐 幾時買 都唔應該
因為名牌無炫耀以外嘅作用

精神病死毒撚繼續吠啦屌你老母

青山走犯呀喂

模型就有

屌你追模型好撚實際呀
咪撚笑大人個口啦
潛入地核啦死毒撚
你自己見人用所謂”名牌”就睇唔過眼要批鬥
根本ysl都唔係咩特別牌子
佢都未用到chanel hermes
咁緊張做乜

個艶娘幻夢譚直頭弱智，仲弱智過蔣麗芸呀。
係咁針鳩人地仇b個YSL，一知自己柒咗。原來個YSL唔係當選後買，就話名牌服飾唔好

Mac Pro 、Dyson係有實際功用

一個閪手袋除咗呃你錢
有咩特別性能呀

最好衫都唔好著 反正都係奢侈品
份糧只可以買水同食物

佢會覺得電車男個女神係死拜金女用Hermes🤪🤪🤪

手裝由2-3千去到萬幾都有 睇你個人選擇 佢個袋仲要舊款嚟
女仔打扮係唔需要名牌都可以好得體 但有個手袋 買套靚衫旁下身都好正常啦下話？
同埋我覺得貴唔貴關派街坊撚事呀？

自己做乜都得
一陣又話私人工唔計
模型平唔計
你岩曬啦

我比較好奇個YSL咁細個點放得落傳單
抑或艷某有思覺失調

連衛兵confirmed

又用建制泛民做標準？
人地衰所以你又跟佢地衰
又要市民含淚

老老豆豆
如果因為怕形象唔好而從身買過堆「平民」衫
反而重嘥錢

我諗係同我差唔多嘅人
好多自己小世界嘅諗法但又唔識表達自己
所以一講野第一諗法已經kick kick地
再加埋唔識表達就雙重kick

落區派傳單呀 做社區工作
唔係去飲呀

識得分未呀天才

呢個係連登仔既野望😏😏😏

議辦唔應該用Mac Pro 、Dyson呢啲名牌機器唔好、無任何必要

Mac Pro攞嚟做文書工作係完全浪費資金，Dyson就可以完全用掃地嚟代替。
區議員咩嘢工作需要用到Mac Pro 、Dyson依啲名牌機器

納稅人俾錢佢係為咗買Mac Pro 、Dyson？

用靚手袋就會做唔到你講既野？

YSL Burberry好平民？

你買幾set黎派街坊好唔好

屌睇到尾原來鬧緊交 咁嘅post都有得嘈
無咩事我出返去先

條友真係癲癲地，人地買個袋就一直追擊人，將人地正常做過嘅嘢抹殺晒咁，依家佢買個袋定殺咗人老豆老母，你有啲咁嘅時間不如幫手諗下有咩幫到場運動啦，買個袋仲要講有無必要，想買咪買囉，又唔係買袋買到挪用公款黎買，自己啲錢鐘意點用咪點用，仲有，你嘅標準唔等如人地嘅標準
你覺得佢咁做唔好，可以作出提點，佢覺得有無必要改都係佢嘅決定，你唔鐘意嘅咪你自己去參選囉，你去做一個會將自己份糧捐晒俾手足、唔會用名牌嘅區議員囉
佢又唔係日日豪飲豪食、日日轉一個袋，你有咩好嘈姐？
唔係必須品？買個自己鐘意嘅袋都唔問過廣大市民？洗唔洗要遞埋文件到立法會果到投埋票先俾買啊？
痴線

其實中環派傳單果啲好多LV旁身

MK派傳單都掛個Porter、Agnes b啦

派你老母
你隻臭牙狗拎你d臭閪模型派啦

用貴手袋派傳單特別啲？

份傳單會好睇啲？

屌你搵個聖人做區議員啦
唔比買名牌
唔比買靚衫
淨係可以買模型
咁得未？

駁唔到貴價離地手袋對社區工作有咩必要

就淨係識人身攻擊

無必要又點
手袋會影響工作？會影響佢做既野？

做社會工作點解唔可以用貴袋？
佢用平價袋你收到傳單會開心d?

起碼我玩得夠平
又唔係用稅收受薪先

好簡單

以前港女都好
做得公職就要改吓架啦

問你用左會唔會做唔到
你就拉去好睇同特別d
咁做唔做到
唔好問我唔用手袋都做到
我問你用左靚手袋做唔做到你講既野
做到又無影響人點解要你管

議員標準：

佢要黃之鋒去做佢先滿意

住海怡太貴
有無必要

無必要嘅嘢
咁奢侈為咩？為咗放上ig?

影少幾張手袋model相
學啲男議員post吓啲社區工作仲好啦

佢呢種人做佢女朋友真係好慘
好彩佢係毒撚
D閪模型一定一世聽你話

毒撚思維真係好恐怖

近排佢成日玩屎喎
又唔見你講？

選民想睇佢嘅政見同理念

唔係黎睇model仔

無必要既野
咁你買模型做乜撚
答到未

當選前買既名牌服飾都應該唔好著，要將全身衣物重新買過

你弱智文盲沒腦攞白卡就唔好衝出嚟柒啦。我而家話你知人地啲野係當選前買。你又話咩用貴手袋派傳單唔好，用咩關你撚事呀！
而家佢做唔做到野先呀？

用個平袋放傳單係無咩分別嘅時候

咁點解要咁奢侈咁張揚呢？

你又知
你有份選佢？
講咁多你入紙dq佢呀笨柒
記得入紙好啦
你咁撚毒 d牙又臭 嚇親人
同你堋臭牙同你d模式打車倫啦

住天橋底一樣有瓦遮頭
佢住私樓/居屋/公屋做社區工作係咪必要先

問你做唔做到
你唔洗拉去其他野講

又係呢招人身攻擊有鬼用

我係要佢改港女格呀
做個實際啲嘅議員呀

你要人改就改
你邊位呀

咩邏輯
Ysl係人地眼中係相對平既牌子得唔得
你玩既模型又可以係我地眼中相對貴
冇乜好講
公職人員都要買衫買鞋
你自己著毒撚裝唔等如人地都要著毒撚裝

岩呀
議員住公屋又告鳩人爆入息

老老豆豆，YSL唇膏/Channel唇膏唔貴

選民唔係要你住貴野
咁貴既管理費幫到手足

男議員做緊嘢嘅時候
你地淨係識睇女

追名牌都合理化晒

住海怡同深水埗都一樣
點解唔低調
點解要咁奢侈

其實你唔好幻想咁多
多啲出去行下

人地啲傳單放買餸車架

女議員做緊嘢嘅時候
你淨係識睇仔

追名牌都合理化晒

男議員做唔到野既時候
你淨係識屌人追名牌

當選之後R撈都合理化曬

咁仲有千千萬萬個相對平
又實用嘅牌子

好睇好用根本唔洗買奢侈品

好過一味追求名貴

選民唔係要你有屋住
咁大既公屋要留比手足

住深水埗派傳單份傳單靚d?

不如舉下例子？

個公廁三宅一生BaoBao都要7000蚊

係
好睇d

深水埗都有靚樓

住屋係必要

手袋非必要

秒

同連衛兵嘈真係曬鳩氣
最慘係佢覺得自己做連衛兵係冇問題
呢個先係問題

訓天橋底都得啦
邊度必要？

秒

深水埗都住到
點解要住貴野
秒你老母
你模型有無必要？
唔好講平貴 問你有無必要

咁先係模範議員

破壞樹
無樹擋雨會唔會死？
唔會就咪斬樹
Btw阻到小動物休息

下世要做樹
動物媽媽唔會放過你

How Dare you

女仔有一兩個好正常姐

點解要派？我係區議員？

其實體育台做乜變左講手袋

仇B 之前做邊間銀行

波台最容得下多元聲音

過咗入息住私樓都係必要
又有咩問題

垃圾手袋就一定唔係必要你駁唔到

你講到咁平嘅YSL，你都派唔起
咪即係費價貨囉

Goddess logic

原來賣走個港女手袋會變成咁

咁無YSL果啲人係咪餓死晒呀

過左入息訓天橋底都必要

IU黎

你亂咁偷換概念
都係駁唔到上面果句：

住屋係必要 名牌手袋非必要

波台退步咗咁多
仲包包前包包後
學埋啲支那詞彙

你駁到模型未呀師兄
只係問你模型係咪必須
唔係問你平貴

又喺度批鬥黃手足

我買得起就要派？

CHING小心 與精神上無行為能力者 咁就一世

學你話齋佢乜都冇必要咁佢吊鹽水都得啦
洗乜食

你都偷換概念

住屋要配同等對比項，即行囊
住屋係必要，行囊都係必要

如果我換成「平價手袋非必要」
效果一樣

因為令人覺得「非必要」係個價錢，不論係貴、中、平價，多左額外狀語都係令人覺得非必要。因為狀語本身既特質就係非必要。

豪宅非必要，中價樓非必要，上車盤非必要，爛樓非必要，公屋非必要，訓街非必要。只要有狀語既「住屋」就會令人覺得非必要。

你與其玩語言偽術
不如儲多幾個錢去叫雞好過啦

一睇你就知傻閪黎啦 洗唔撚洗身家都捐埋出嚟啊 on99

對生存黎講唔係必須
但唔係奢侈
對生活黎講，娛樂都真係幾必要
香港人壓力大就需要少少錢黎娛樂

而唔係好似拜金港女搵得雞碎咁多都追名牌

玩模型/玩具真係好平民化咋喎
仲平過你買隻game
同名牌手袋比較有幾奢侈呀睇過
手袋價錢係幾都倍幾百倍

原來模型咁有必要

真係男人愛高達，女人唔明白

係呀 波台批鬥我

我只係叫人咪用垃圾名牌
僕實節約

講到尾 你人窮志短

幾百倍？如果佢有Kelly或者Birkin我覺得好impressive 喎

我只針對奢侈品同炫耀

食飽飯好奢侈，要炫耀？

Logic failed

你重未up到啲平價平實牌子喎

搵得雞碎咁多但又買得起名牌
講到幫手足就咩唔係必需品都唔比人買
自己又第套標準屌你老母
總之你做乜都岩 你最幫到手
人地做幾多野幫幾多手足就因為手袋要抹殺
你威啦臭閪 費撚事屌醒你
你慢慢ff世界中教人做人
睇下有無人會理你

嘩你真係痴撚線㗎喎 屌你老母你叫成班區議員做義工好冇？肚餓就去M記執二手薯條 一蚊都冇撚用 香港咁撚多好似你呢啲人唔怪得咁快玩完

一句講晒
仇B佢比狗拉
模型佬咁勇響邊度？涼緊非必要既冷氣？

做到野你理得人用咩 依家又唔撚係眾籌買手袋 自己啲錢點使關你撚事咩
成撚日批鬥啲有做野嘅人 不停將個標準set得更高
又唔見你咁勤力屌柒對家架喎
抗爭都未撚成功就玩批判
同你講香港收皮唔係因為人地做得唔夠好
係你班撚樣批判者嘅嘴面啊屌你老豆

你fail啦

我咪一早講咗 過咗入息住私樓都係必須品

但係奢侈手袋 又細又廢
無功能又唔係耐用 好多支那代工送返歐洲貼牌
跟本垃圾得黎唔撚實用

咁就係又奢侈又非必需
你駁唔到

其實唔比佢用自己私人工份糧買？
之前財經台傳過佢個位月入5皮

佢想享受就買乜都得
區議員買咩都要同佢申請
之前買既都要賣左佢

模型大把大陸做
又阻位又無用
你唔買唔會死嫁

咁有咩平價牌子推介先😏😏😏😏

咁我可唔可以唔交稅呀on99

法律上我有責任交

但我唔想議員出糧燒錢買不切實際嘅名牌

我地納稅人+選民真係有stake喎.......

佢又唔係做犯法野 啲錢點洗係佢嘅事 點解要理？咩紅白藍膠袋出街好冇

其實佢用邊份糧買都唔關我地事

你住城市花園咩死毒撚
成日我地納稅人
其實得你咁諗咋爛牙閪

點撚樣不切實際啊 佢啲錢又唔係偷返黎 佢咁辛苦做嘢買少少野獎勵下自己又唔撚得？屌你班傻閪仲惡撚過共產黨 自己做冷氣軍師就得 人哋咁辛苦做嘢買少少名牌又唔撚得 你攞少少錢去驗下過腦仲好啦

如果佢當選前已經有個袋
即係佢本身都買得起
你又憑咩質疑人地用議員人工買？

另外，人工唔可以用黎買自己中意既野？

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

唔怪之得連登仔咁想拎公媛

你買少幾個無用又平既模型都幫到好多手足食飯wor
做左未

講咗幾粒鐘都無論點 淨係人身攻擊

李嘉誠都係Casio Seiko
你覺得佢戴名牌係會令佢身價十級跳？

跟本買名牌貪圖虛榮心就係錯嘅

靠曬名牌充大頭鬼就真係人窮志短喇

你自己買不切實際既野做壓力大 娛樂用唔計
人地做區議員就乜撚都唔買得
唔係公數買都要賣左佢
講出黎笑撚大人個口痴撚線

Block左艶娘幻夢譚條痴線智障撚之後舒服哂

Block左佢冇得睇佢點樣柒落去笑下啲弱智都幾好

當所有醫生放棄你，作為病人可以點做？

睇呢個post原來樓主有精神病
止左血仲要包生仔咁
個醫生最錯無幫你照腦

其實啲超跑都非必要 點解咁多人買

你覺得任人訓果啲𡃁模都好impressive好香？佢地大把Hermès

我就係唔想堂堂區議員要淪落到追求虛榮

佢對住個鍵盤指指點點要個女仔跟佢果套
但無人理佢
好擔心佢再見到人用靚野名牌又會點投訴

佢無錢Check 唔想充大頭鬼

所有公務員唔准買名牌

你都痴撚線買下手袋就追求虛榮 可唔可以啲思想唔好咁幼稚

買個名牌就係貪慕虛榮
完全唔明個邏輯

軒仔咁得閒

佢解釋唔到
佢連人靠衣裝都唔撚識喇

點樣淪落呀？有一兩個手袋又點樣追求虛榮？就算佢帶勞 揸跑車都唔關我哋事 佢做唔做到野就關我哋事啊懵撚 真係鄧你阿媽慘 生撚左件弱智

今日無野搞 睇緊ysl賣幾錢

我地睇睇個樓價先

貴價：
維港頌高層：6580萬（1300呎）
維港頌低層：1350萬（500呎）

中產
城市花園十座：1650萬（千幾呎）
海峯園：1398萬（780呎）

基層：
南天大廈19樓：1000萬（千幾呎）
南天大廈中層：600萬（700呎）

唔知佢住邊度咁慳家？

而家M記趕人走
連麥難民都無得做

時裝紅白藍袋呢
可以成皮一個

咁啲女區議員冇撚化妝啦 依家做嘢定扮靚啊 所有區議員啲衫褲鞋襪全部自己織 如果唔係就俾人屌貪慕虛榮

老老豆豆
議員開會唔著返得體啲點見得人？
大把男議員左手伸一伸，貴過你全身
唔通又係貪慕虛榮？

而且李嘉誠隻Seiko，傳說黎，佢成日換款。例如：

他去年就被發現換錶，改戴Rado高科技陶瓷表，輕身極簡設計，索價一萬至二萬之間，亦合呼他實用襟戴的要求。

幫小妹睇埋ok?🥺

租乜野議辦呀，要一磚一瓦砌出黎先比用

自己睇啦gay佬

又要靠人身攻擊
波台係都呢啲

我直接話你知

係個私家牙醫洗牙重手咗
成排牙肉爆好撚多血

唔係你刷牙流血果啲呀小學雞
有圖你睇 一大舊一大舊血塊吸出黎

成日都不停流血幾日食唔到飯
不停要吞血

政府急症止唔到血 俾我咬住塊紗布就算 無止到血
第二朝政府牙科吸走血塊
都無幫我止到血呀
一味話無事嘅無事嘅 都無流血啦就踢我走
結果一上車又流

後尾我屋企人call返診所
佢地認咗衰
另一位診所partner牙醫免費幫我止血
但佢都fail 埋
一樣係流血

結果搞咗成個星期
都係護士老母估吓估吓先搵到牙縫嘅傷口去處理

佢地專科都無用心去處理

一磚一瓦？全部喺天橋底搭啲紙皮箱是撚但呀 啲磚好撚貴㗎

咁又貴又廢買黎除咗貼上ig有咩用

有無投訴醫生用名牌貪慕虛榮呀？

點樣解釋唔到

買名牌非必要
只為炫耀奢侈就係貪慕虛榮

其他區議員派單張用環保袋咋

屌你啲模型貼上ig都冇人睇呀 你又買？

咁你個人夠又廢又弱智啦 咁你生存有咩用？

見你講野鳩到咁
個醫生無錯

痴撚線 人地鍾意咪買
正如你自己買模型都關人撚事啦

人地有無炫耀啊

模型有咩用

？？？

戰車必須品喎

唉 今晚返去要睇下個衰妹先得

陳辛維先係區議員既學習對象

大家value嘅野唔同
你可能覺得幾百蚊買個模型好值 但人地唔覺
調轉人地覺得幾千蚊買個袋好值 但你唔覺
屌呢啲係價值觀嘅問題都有得嘈
你自己覺得唔值咪咪柒買囉 你去jer人做乜？

好撚好笑呀九唔搭八 我解答人身攻擊啫

一直講緊區議員落區工作點解要曬名牌呀

你都駁唔到點解要用YSL派傳單

旗袍張相

咁佢個袋係咪真金白銀買返嚟？佢鍾意用咩袋咪用咩袋 有阻礙到你？咁佢用名牌袋做唔做到野？做到嘢咪得囉 香港就係多得你呢啲傻閪小學雞 人哋區議員就唔撚係人 唔撚可以買自己鍾意嘅嘢 我哋呢啲普通市民就可以買自己鍾意嘅嘢 真係仲衰過共產黨

想用咪用囉 解釋到未？

曾在英皇道的某銀行工作，所在的分行是炮台山北角一帶唯一處理該行個人業務的銀行。

衰妹真係

派傳單都咩住個YSL係有少少做多左，不過佢仲細，廿歲出頭既港女係貪靚嫁啦，希望佢第日會識諗埋其他人既睇法 (例如部份連登仔覺得佢太造作)

因為我唔係為炫耀
模型係有作為娛樂興趣嘅用途

手袋就唔同喇

名手牌手袋又細又貴 放唔到幾多嘢
設計老土又多支那土豪用
完全係多舊魚 買咗反而仲柒

買個間隔實用嘅袋已經夠嘅

其實好多議員都有特殊愛好

例如：

羅健熙：航拍

尹兆堅：寶麗來相機

盧俊宇：酒杯敲鋼琴

用ysl派傳單係咪犯法先？唔係咪得囉答唔答到你呀傻閪 成日話要自由 你依家連自由都唔俾人哋講咩追求自由啊 用下你個閪腦諗嘢啦

我唔係做公職

而且我唔係洗好多錢

屌你老母 比人圍左十幾頁 話人駁唔到
驗眼啦仆街
死窮撚 得你一個介意個ysl炸 收檔啦

做公職啲錢就唔撚係錢？你啲錢就係錢？

條友都on99 唔洗理佢啦

有咩推介

佢呢d駁唔到就當睇唔到

你都解釋唔到除左你唔鐘意之外
個手袋對佢做野有咩影響

就係有 一個袋要不停影相貼ig
連落區派傳單都要用YSL派

男議員貼工作相佢貼手袋
所以佢應該改吓追名牌呢啲習慣

秒

我覺得你幾百蚊買幾粒膠好唔值喎
咁貴買垃圾博咩？

你老母閪
你自己不修邊幅無人話你
但你唔可以阻止其他人打扮囉
你無撚發現你講個d廢話全部都係個人意見黎架咩？

d爛鳩模型完全唔實用

你知唔知咩叫出糧？
出左糧d錢仲係屬於公司？

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

唔買模型用啲錢幫手足好過啦 條撚樣又貪慕虛榮

即係佢同一個袋周圍去好寒酸好唔見得人？

容易被呃蝦條

............

秒你老母閪咩 你比好撚多人秒撚咗啦

秒

玩模型減壓，娛樂，消磨時間，作為興趣
而且砌模型/garage kit都係一種手作

名牌手袋貴十幾倍之餘
仲只係拎出街曬命
講功能偷實用牌子好多

有咩實用牌子？

無所謂

靚女同埋支持正義就無問題

白卡佬

人地用1蚊環保袋都派到傳單，
咁名牌袋貴幾千倍
就唔係必須啦

鐵則黎嘅根本無得駁

人地興趣係買袋 你啲爛9模型就興趣人地就唔係？

養你又貴你又廢你老母咪又係生你出嚟

名牌手袋的確真係冇用 但係人哋用咩關你撚事咩 用名牌手袋係咪犯法？依家香港連買名牌手袋都要俾人批鬥 仲衰過共產黨

你買野就模型
人買野就貪慕虛榮
得啦得啦

你屌個模型咩 點撚樣玩呀
鍾意襯袋襯初夠可以係興趣啦屌你老母

秒

任何形式既購物都可以減壓娛樂燒時間當興趣
講到底 你只係一個自我中心+偏激既死毒撚
缺乏左同理心
唔能夠理解任何自己以外既野

Ching

人地打飛機減壓唔洗錢
咁模型貴幾百倍
就唔係必須啦

今時今日連波台都會同cctai癲了

佢仲係唔敢駁

乜撚野無得駁呀
個袋同佢既工作有咩關係你都未撚講到啦
唔係話自己贏就贏左架喎

玩玩具幾十幾百 豐儉由人

手袋就唔同喇
買得奢侈牌子就算二線係幾千起跳買個名牌

唔係個人價值觀問題
係作為區議員公職身分嘅奢侈浪費不可取

我想講好耐

環保袋，有用
垃圾站，有去
邊度奢侈？

不過派比清潔都派靚野
肯定係非必要同貪慕虛榮啦

打錯字啫
你咁都get唔到 仇b唔需要你

請你離開

定係你盲咗睇唔到我覆

喂咁你覆我未 依家香港連埋個袋嘅自由都冇？

你一時又話有平價實用牌子
一時又話二線都幾千起

自相矛盾喎

都話講緊值唔值 唔係貴唔貴
figure撚個腦係咪幾粒膠砌埋就當係

人哋叻哥黎 我睇唔到㗎

屌你老母 答我呀 咩叫出糧呀
出完糧d錢仲係公司錢？
都未撚計佢出完區議員糧仲要請助理買物資
你又睇唔睇到呀
剩係睇到自己想睇既野
剩係諗自己
剩係得自己岩
你收撚皮啦 毒撚

大撚把公職人員用好嘢啦戇鳩
你自己買唔撚起就話浪費

就係無正面作用 無正面影響
完全無必要 落區係工作唔係博出名/曬命

人地1蚊環保袋都派到傳單
你用幾千蚊手袋派係為乜柒

我覆呢句果陣你未覆嫁爛牙佬
個醫生好值得表揚

人哋鍾意用邊個咪邊個袋
關你撚事咩

喂 上面有圖 回應下？

我好思疑條友入過垃圾站未

未入過咁撚離地？

咁你打飛機都減到壓啦 點解要幾舊水去買膠黎減壓？

白卡佬買少幾隻skytube幫下手足la,係到貪慕虛榮買pvc，買盒蛋已經夠,點解要買pvc?
買咩真骨雕metalbuild呀，買掌動同扭蛋性價比仲高，價廉物美，係咪咁話呀？

男人一個點都貴唔過啲ptgf/有樓有高潮港女

香港女性係特別貴

價錢連城 貴過又一城

我只係唔希望啲素人都咁港女啫

又物化女性
真係死毒撚一個

白卡佬著白飯魚已經夠，咪撚著其他鞋

唔好咁痴線啦屌你老母
用靚野就港女
你條死毒撚諗野咁撚恐怖
溝唔到女就話人港女又話人貴
人地幾貴都唔關你事
攬撚住你堆閪模型出火啦爛牙佬

咪係

我好期待毒撚兄全裸入垃圾站派精液

你打飛機係為生理需要、性高潮

玩模型係手作/收藏/擺設嘅樂趣
功能都完全唔一樣啦

亂9咁舉啲例子

所以話有時真係唔好怪人做建制
容海恩用咩袋著咩底褲有冇人會鬧？
黃嘅議員用個袋都比你屌半日 比我都走啦

爛牙佬對住d模型出火算啦
佢地最撚聽你話
無女會想聽你支笛

你仲係盲咗

而家啲飛魚白飯魚都唔平

要赤腳

Cls 講緊價值觀 係都要扯去價錢到 話人貪慕虛榮

呢d post 都推到 20 頁
入黎睇原來喺度泥漿摔角爭論用咩春 YSL 名牌袋

擺明有人喺度鳩嘈推呢 d 無聊 post
拉走佢喇
根本唔應該回

你控制唔到自己？

對同路人個要求原來高撚到咁
真係好心寒
好彩佢係個得把死人臭口既毒撚

關你撚事咩 你判官？

白卡佬著菊花牌背心已經夠，冇需要買其他衣物

你著咁多衫出街搏乜呀？曬命呀？

9分鐘前你都未覆
你咪用你隻牙睇野啦

人地先做幾個月議員，個手袋好大機會係仇B之前份工賺返黎
同埋仇B之前係做商界，習慣重視外表同追名牌好正常，就算佢性格本身係有啲港女咁又點，只要做到嘢同堅持民主價值撐抗爭，就係同路人
寧願要一個港女同路人，好過一隻樸素既共狗

赤腳啦 有鞋著咁奢侈 貪慕虛榮

佢有呢種心態先會咁諗人
真人應該好自卑
溝唔到女就話人貪錢拜金

講緊你老母養大你貴你走去同我講自己身價唔夠港女貴
用個公廁袋就認定人哋係貪慕虛榮想曬命 你嘅障礙仲大過仇b

樓主潛水食花生

回下喇白卡狗，係咪要我入pvc post揾你呀？

針對名牌手袋呀on9 閱讀理解0分？

我建議用平價貨，功能仲好
咪買垃圾overpriced又唔實用嘅名牌呀

而且社區工作更加唔應該以名牌掛帥

咁你死撚開啦

買少幾個模型幫手足啦白卡爛牙閪

你尊重下仇b ok？拎佢同個弱智比

成日話人追名牌
我依家同你講樓下文具店幾十蚊有模型買 你玩個啲得啦 點解要幾百蚊買個靚啲嘅？

中文理解能力弱智

屌推咗20版以為嘈緊佢做既野
原來就係為個袋嘈
用個名牌就唔貼地 洗唔洗咁高要求

白卡佬你睇翻以前你自己屌玩具台五毛個post有冇覺得似曾相識？

白卡仔最終都成為左自己最討厭既個種人

你咩事呀
我一直都話名牌貴之餘又唔撚值

兩者唔係mutually exclusive
可以同時滿足

名牌正正係又貴又廢最佳代表
港女追名牌覺得值係因為佢地想曬命自豪想威
但質素上絕對唔值，甚至俾人以為係假，或
者同支那人撞晒款，連唯一炫耀嘅價值都無埋

咁都比啲牌子黎睇下啦
唔見既？

我來吃花生了

屌你我身為玩具撚真係俾你呢d癡線佬影衰哂，一陣d人以為玩figure既全部都咁仇女

屌放完個LUNCH返黎仲嘈緊

咁咪引證咗名牌袋又貴又廢嘅論點
個YSL跟本上無咁好嘅功能/容量
佢咪要用返環保袋囉
證明名牌對社區工作多9餘

但係無改變佢有用名牌嘅事實喎 天才
又YSL 又Burberry
佢宜家都仲用緊黎落區

多謝助攻

點解買名牌一定係追名牌
點解追名牌一定覺得值
點解覺得值係因為曬命自豪
你一句幾個推論全部都唔一定成立
想點

係咪唔撚可以簡單d
返工>有錢>買袋>用

死毒撚 再屌你老母

咪話你覺得唔值 人地覺得值囉 講乜鳩啊

成千銀買舊膠返屋企擺好離地

個波有無C級

我出糧係私人企業出錢
議員出糧係納稅人出錢
識分未呀 大個仔啦思考吓啦

區議員受薪要向市民、納稅人交代
我唔係選個人去逗糧買名牌玩ig
我地要議員做實質工作
落區派傳單唔係去玩去飲呀
用名牌係多餘

人地用環保袋又屌
人地孭YSL又屌

但你買模型就天經地義

秒

夠薑嘈到1001

公職人員就係廢
個政府先會俾人屌

建制派一向身光頸靚
我就係唔想素人淪落到建制派咁呀
明嗎

點解身光頸靚就係冇做嘢

私人企業出錢係錢
納稅人出錢唔係錢
咁嗰個人用過腦思考下啦
雖然你冇
所以屌你都係多9餘

你等開(2)啦

所以咪話囉
區議員真係要搵聖人黎做
凡人有物慾真係唔要得
下次區議會會議之前你提議下叫區議員公開每月人工支出用途
咁就真係確保每一亳都用係手足身上

納稅人出糧俾佢所以佢平時收工買咩都要納稅人管,係我近來聽過最好笑既logic

原來咁唔係身光頸靚係寒酸

豪邁如李卓仁都有套老西啦

又名牌老西又逆光肯定係呃ig貪慕虛榮啦

女性patron 賣咸相
係女性物化自己
成為紙本妓女

有樓有高潮曾上游
學生賣pe褲/底衫褲
Ptgf
性交轉運

女性貪錢物化自己嘅例子多不勝數
愈數只會愈臭

但係

反送中開始之後我就無開post狙擊啦
始終反共要緊

原來係仇女既毒撚

你睇佢買乜figure啦

樓豬引完戰喺度食花生

冇,人地叫仇A

圖 ？

咁不了

以偏概全既盟塞毒撚

佢唔好再影衰d毒撚得唔得
好多毒撚安份守己唔會怪女人係怪自已
佢d仆街有女既話應該屙篤屎都要理果種恐怖毒撚

on9仔d 舊post

原來真係有呢種人
睇佢咩都話我想佢我想佢
就知呢種人變撚態

玩玩具/模型的確係平過養港女女友好多喎
唔洗供名牌 唔洗送層樓又唔洗受氣
抵好撚多 玩厭又可以賣走

仲省返唔少錢俾蘋果動/立場/612
跟本玩玩具就係好抵玩嘅興趣

你供女友買手袋咪無錢捐囉

我ex仲俾人放過上黎連登 俾人話係貪錢臭雞
好彩我6-7年前已斬欖

笑左 你有ex

果位user自己理虧呀

佢出post反對人地提香港獨立，話招中共口實
俾我捉到正有咩好駁

佢阻人討成人figure 話唔尊重女性/教壞細路
結果俾個絲打上水串到接埋咗又點計

希望大家都可以幫忙打氣
我好心疼 因為媽咪為我擔心

當所有醫生都放棄我
只要我媽咪堅持落去盡力幫我
佢又不斷鼓勵我
佢每次抱住我 我都忍唔住流淚
佢真係世上最好嘅護士！

宜家食唔到野 訓唔到教已經兩日
真係好無助
希望大家可以支持一下打氣
多謝咁多位巴絲

你條女點會要個流蚊飯都喊又要人抱既人

咁係你無錢養姐
我真係無呢個問題

買手袋比條女就無錢比星火你都幾能唔掂
好心慳d模型錢啦
樓下文具舖都有 洗咩買幾百蚊不切實際

返工有錢買袋 有大撚把1-2千蚊選擇
點解要買名牌fashion label呢

女性工作為名牌
買袋係為咗證明有錢
所以唔要最好只求最貴
根本唔care個袋好唔好用
價錢/logo先係佢地最關心嘅

用果陣都係太細/設計太唔實用
咪又死死地氣用返平價袋

你咁清楚你係女人定係designer?
女人諗緊咩都一清二楚

10蚊模型文具店大把

點解要將自己咁失敗嘅嘢講到咁自豪毒撚真係恐怖

不斷放大自己既廢

李卓人去咗邊
建設咗民主中國未？

Dead body 一樣係Full gear
佢守到法治險要未？

你舉泛民都多餘
含淚含咗廿年都無任何成果
市民養肥佢地買名牌住大屋

結果做咗啲咩
尤其民主黨好多失當

所以今次我地先投素人
市民就係唔想素人變泛民b隊
香港已經本土化晒

唔係無錢養

係我無咁蠢幫人埋單養雞
果斷斬欖

買完手袋佢都隨時帽你
仲on99咁捱窮供人發公主夢

中出即飛係兩登最基本原則啦下話

🤔🤔🤔🤔

劉偉聰變左泛民？

補返個字先

秒

諗極都諗唔明用自己人工買袋有咩問題
定你其實分唔到區議會經費同佢自己人工既分別？
退一萬步
當佢真係貪慕虛榮
用自己人工買自己鍾意既野有咩問題
你自己人工係咪100%用係手足身上？
唔係既話你收檔啦
寬己嚴人就係你呢d

有無女都一樣會捐
全家得廢老藍絲呀爸唔捐

幫人好過買垃圾手袋就一定架啦
多咗閒錢就自己享受多啲 買少啲無謂嘢又可以捐多啲
雙贏

我就唔信個ex拋個身出黎係為咗捐612

養港女又要淘寶又要食部隊鍋、海底撈、飲喜茶
蝕錢之餘仲要益支那

我先無咁傻 亦無咁無恥

我無提過佢

我無提過佢

秒

任何名牌都唔應該追求架啦屌
更何況落區工作嘅身份同場合

根本名牌得個貴字
只為炫耀
呢點係無得駁

我無買/用任何名牌點樣寬己嚴人啫
男人老狗掛住大大個logo追歐洲牌子
一係蝗一係乸乸地

無YSL派唔到傳單咩
呢個問題大半日都無人答到

你唔好咁迂腐啦大佬
人地追求生活品味又到你管咩
你監察就監察佢辦事能力 收入同支出成正比嘅我理得佢買乜鬼

同蝗果啲人造人撞款係咩生活品味

好似晴b咁貼地咪幾好
佢做KPMG再加區議員
搵得咁多一樣係平民裝視人

做區議員根本唔洗裝身到咁奢侈

你買啲濕鳩模型同中國人玩個啲唔撚同架咩？
買個ysl有幾撚奢侈先依家

做區議員真係最撚on9！又要貼錢派口罩，買個名牌袋都要俾人說三道四！嘥鳩氣

買個YSL有幾奢侈呀
點樣消費係佢嘅選擇
梁中意點消費係佢事
仇中意點消費都係佢事
著重裝扮少少對佢辦事能力無直接影響
你質疑佢用YSL落區派單張 咁我又想問下你 拎住YSL唔可以去派單張？
唔好咁撚迂腐同頑固係咁覺得自己嗰套先係為仇好啦唔該 只係顯得你思想好扭曲

咁有ysl派傳單有咩問題？你仲未答到我

你連我話你寬己嚴人個樣野係乜都未知
一係你理解能力有問題
一係你避重就輕迴避問題
你話佢人工買名牌唔係幫手足呀
你自己講架
你自己份人工捐晒出黎未
未你就收檔啦

支那人玩假嘢居多
正版未出佢地已經玩緊翻模假嘢
玩得起正版行貨嘅少之又少啦
一係有價有市果啲俾人充公

YSL係又貴又唔值
唔實用又曬唔起果種
當然名牌都係可免則免啦

晴B有晴B大波
仇B有仇B勤力
兩邊無衝突架喎
做乜要夾硬比較🤣🤣

當所有醫生放棄你，作為病人可以點做？

流牙血都講到絕症咁 有無人未睇呢個po

冷靜啲
可能佢咬老綜，人工0蚊唔怕捐呢

咁人哋用咩關你撚事？而家喺香港地孭住個手袋打份工都要俾人批鬥？唔好將你自己套窮撚價值觀擺喺人哋身上啦 你自己唔鍾意名牌就要人哋都唔可以用名牌？佢而家係咪做咗犯法野先？

流牙血流到要攬撚住人喊我真係第一次

Ching米笑弱智

睇到樓豬應該要psychiatric consultation liaison 乜7都懶人 人地放炮仗又搞到你失眠 天下人都錯 天下人都有欠左你 你唔係睇牙醫 要睇精神科啊

流血止唔到一定有原因
但幾位醫生都無了解清楚
唔知原因就根治

我無醫學尊業知識 我問佢地又遊花園
處理唔到

波台新玩具

好多笑點
根治都唔係咁解
明明自己無專業知識又質疑D專家
驚到攬住老母喊

屌你老味流牙血都要上連登開po取暖

引左幾十個人屌佢老母
咁大個人仲嗌老母叫媽咪

有血塊即係血液正常凝固到
止唔到就好大可能係處理傷口個個人既問題喇

做政治要顧形象
叫佢唔好學建制咁周身名牌去開工
係點樣思想扭曲呀

拎YSL去傳單唔係犯法
但係好造作 典經想曬貴嘢嘅心態
係好無必要嘅 唔用說最好啦

上面有人提佢派口罩
派口罩故然係好
我無否定佢工作

但係佢企正喺日本啲藥房門前影相曬戰利品
其實日本人眼中都係同蝗水貨客掃貨無異
其他區議員都有去日本韓國買貨
買咪買囉 唔使咁大陣象嘅

而且佢向KOL/youtuber果個方向發展
都係同一問題
做區議員唔係做名星
位都未坐穩仲話去打機

專心搞好社區工作先啦
呢啲嘢留俾無得選果啲去做啦，例如周庭

真係唔應該有曬命嘅心態/習慣
任何方面都係
有意無意都好

其實你地可以睇其他素人ig點做PR
時事台講女議員果期
我都有覆人呢個問題
都一致正皮認同佢唔用名牌視人好啲

女區議員合適穿著例子：

戇鳩

你自己過份解讀同死要將自己mindset放落人地度先會話佢「曬命」「造作」
係咁有問題嘅晨早有人屌柒佢啦 拎cctai正皮嚟做駁論咁你死返去同班弱智圍爐啦
社區工作搞得好唔好完咗個任期自有公論 使撚你依家喺度指指點點
做政治要顧形象 邊個講？
長毛咁黑古勒特個形象又好好？夠貼地喇啩？
著重打扮唔係營造形象嘅一種？
人地隨時拎個袋出嚟根本乜都無諗 你就匿喺個電腦電話後面喺度誅心 行出去睇下個世界啦攬住cctai啲正皮打飛機

之前果個有皮草，非必要
呢個好啲

Bra都冇必要戴

嘈左一朝有人接力屌
感動

買Bra都要錢 點解要帶？幾多手足冇錢食飯 雖然少少錢但係都可以用來請手足食飯

你咪撚癲啦

其實7左咪潛水囉 係要喺度死雞撐飯蓋自己咁撚失敗養唔起條女喺度話買啲模型好過 正一死基層思想

用自己錢買自己鐘意嘅野關你撚事咩
唔好用自己把尺去量度人啦
咁大把人夠覺得你買figure係不切實際

俾建議就係批鬥？
我本身都一直講all in素人
我撐佢地上埋立法會

仲要我一個人入黎波台講啲意見就叫批鬥
因為你地理虧駁唔到
我論述能力強自然贏
作客贏咗叫批鬥？
好似係你地圍人唔入就輸打贏要
更似批鬥

你唔識咩叫批鬥
我俾埋定義你又點話

批鬥，普遍指中華人民共和國1949年建政後，其中一項政治運動，「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。

講緊上面班友駁唔到就落力人身攻擊
團體形式公開侮辱中晒

講緊上面成堆人駁唔到
就一堆人圍晒爐人身攻擊幾句話人窮
但係又無拎我稅單/簿仔出黎證據證明我幾窮

似係我俾人批鬥多啲

好典經唔夠講就發脾氣
「關你咩事」「你唔好說三道四」
覺唔覺得你地好似咪口交部發言人嘅語氣

有啲是但起啲post出黎
又唔知頭唔知路咁

有個叫人咪提獨立怕激嬲中共
我指正佢又啲垃圾諗法有咩問題
起我底唔緊要 你要真係知咩事先好引用啦

證明啲手足無講大話
一個人夠打成個post
零point一味人身攻擊

條友話佢一人贏曬

咁你比完啲基層建議就唔該自己收皮啦 係要講自己啲失敗野出嚟被人笑 肉酸到

唔帶Bra會Bam

同埋如果佢攞住個名牌手袋唔做嘢 淨係喺度影相咁你屌都好正常 但係人哋做嘢親力親為 淨係攞個名牌袋出街做嘢都要俾你講？你自己係基層要個個都同你一樣？你覺得人哋個名牌袋唔值 大撚把人覺得你買啲膠唔撚值啦 你又幾撚偉大呀 人哋做好自己本分出糧就唔撚用得 你私人企業出糧就可以用？你真係覺得自己講啲嘢冇問題？如果係嘅話都可以唔使講落去 因為你真係弱智

又係呢幾句呀

做得公職就要俾公眾把尺去衡量
你真係唔識政治個喎

雖然玩具台有少量手足掃好多貨
但係唔會好似港女咁買個袋都成個月人工
又要物化自己，去賣相/直播露胸叫人課金

我玩玩具根本洗得唔多
我淨收租都夠洗

你都無論點駁唔到

你有時間不如去做啲有用啲既野啦
係到嘈啲無謂野嘈成日

Fail

衣服用於包覆身體
道德倫理上係有必要咁做去符合社會規範

手袋唔係

秒

又人身攻擊？

咩基層建議
晴b做bug4會計點樣係基層
區議員咁嘅人工基咩層呀

我有講過咩失敗嘢

啲人起底都試過批鬥呢樣批鬥果樣
點知全部錯晒

屌你老母痴撚線
仲以為果兩張圖有咩好講講足幾十頁

你講唔贏人地
就話人嘈無謂嘢
係真係咁無謂又咁多人秒回，爭撚住覆咁
咁咪自打嘴巴囉
駁唔到咪認駁唔到囉

你真係痴線唔係扮
你係要監督嘅就監督區議員所做嘅野
而唔係人哋點用自己份糧
區議員係義工定乞衣？買自己鐘意嘅野都唔撚得
仲有港女買個袋係成個月人工 係你份人工姐
人哋搵幾皮野一個月買個袋喺佢眼中好少事
係得啲窮撚先嘈呢樣嘈嗰樣

佢之後又會覆你公職人員要用返公職人員把尺

等緊你駁我呀
另外
分到區議會經費同區議員人工未
連衛兵連人地買個袋都要管
咁尹兆堅d相機其實可以拎晒去填海

第一 我冇同你嘈過 唔該你留意返一係邊啲人同你嘈緊
第二 我冇興趣同人討論一啲個人觀感既問題
因爲唔會有咩結論同得益
建議就俾咗你 你啱聽就當我冇講過 亦都唔洗覆我 多謝

唔夠人講淨係叫人走就當贏咗

講贏咗叫打飛機
棒咗盃係咪代表球員只係打飛機

成場反送中，區選都係時事台帶動緊喎
講時事引用時事台係有咩錯呀
真係有病要檢測吓

因為你地理虧駁唔到
我論述能力強自然贏
作客贏咗叫批鬥？

成場反送中，區選都係時事台帶動緊喎

秒你老母咩
Bra設計要乎合人體工學
人地唔買平bra買貴bra又得唔得
買貴bra又係名牌
咁人地又係咪貪慕虛榮呀
咪咁反智啦

又話人搵雞碎咁多
雞碎咁多又買得起你又話手袋貴
勁
問你點解10蚊都有模型你要買幾百蚊果d又扮睇唔到

......

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

好尷尬。。。一

唔好，倒晒去我屋企得啦，thx

有少少前言不對後語 脈絡唔清晰
但我都要偏心講句好說話，事關佢得意同心地好：咁即係直腸直肚有嗰句講嗰句唔會轉彎末角

佢真係好彩食正運動
銀行teller變月入34k
不過佢係好有heart。

時勢造英雄 英雄造時勢
既係同路人 有心力有作為就好足夠

唔得，佢用YSL

無cc台呢場運動一早就輸啦

點解無其他素人買啲濕鳩牌子嘢
放ig影model相
或者得閒寫啲1999嘅文？

形象同行為就係議員身分嘅一部分
我針對嘅係辦工時嘅奢侈形象
唔係討論佢私人時間點襯衫

唔係買唔買得起嘅問題
十萬糧個個素人都買得起
所以窮撚論不成立

不過佢做銀行果陣
YSL的確對佢係貴

點解無其他素人買啲濕鳩overpriced牌子嘢
放ig影model相寫啲1999嘅文？

因為人地真係做嘅地區工作
去將建制種嘅票連根拔起
唔會有時間做呢啲無謂嘢

區議員個位都未坐暖
走去拍片打機 （佢預告咗會打機）
完全唔關社區民生/政制嘅事
市民家下唔係選KOL/名星新秀呀

打機又唔係去討論政治議題
咁點反擊對面果班想吹風向嘅kol

我覺得佢始終係太注重
要引人注目
要改吓呢一點

區議員從來唔係要出位
而係要做深入社區嘅工作
建立非建制嘅票倉

出少句聲唔好喺度阻鳩住曬都阿哩吉諦

係因為你唔狙擊其他人渣戇鳩

咁調返轉嚟諗 你係區議員 你用自己嘅私人時間po模型相 跟住有一大班人屌鳩你話做咩用咁多錢買模型 攞去幫手足仲好過 咁你自己會點諗？用自己啲錢買自己想要嘅嘢都唔得 用自己啲私人時間去做自己想做嘅嘢又唔得 咁仲可以做啲咩？

要拗嬴一個人可以動之以情 曉之以理
但如果一個人情理不通 只活喺自己世界咁你其實點拗都冇用 何必浪費自己心力精神 將注意力放返喺正題上仲好

佢何其活喺自己世界 直情自我膨脹

條on9講到咁 不如話正職係議員都要成份糧捐出黎丫

有人鐘意洗錢喺食野到
有人鐘意洗錢喺化妝品到
有人鐘意洗錢喺遊戲到
有人鐘意洗錢喺模型到
每個人喜好都唔同有乜好拗？
返工著名牌就等於做野無效率乜野邏輯黎
用Ysl袋係奢侈只係你覺得

你唔好老屈啦

1. 我無買奢侈品牌，買果個都on9

2.我唔係區議員/唔係納稅人出糧,我唔洗向公眾交代

3. 我無要求佢捐糧，只係指出香港咁嘅情況，
做政治人物掛住曬名牌
只比較一個手袋價錢幾離地

唔係我寛己嚴人
因為我唔係區議員，我無收納稅人錢，無
義務向公眾交代

但係我一樣唔撚會買名牌

我自己都無買
因為我提倡唔撚應該買
講到做到

買玩具買game 可以用到嘅洗費
真係拍馬都追唔到啲低能奢侈手袋啦

咁易撤退

你好有深潛經驗喎

弱智基層諗啲野係咁

理解能力有問題confirmed

買名牌=on9你出糧就係應得 佢出糧就唔係？你真係忽撚到 你都係潛撚左去玩玩具啦

點撚解區議員出糧點洗錢要同人交代？

買bra對生活係必須品
名牌手袋唔係必要

又秒

大把人無錢買貴bra
果啲人死晒？生存唔到？

好嘅bra有好啲嘅support
同價錢唔係絕對掛鉤

日本貨秒晒歐洲貨
但係日本貨一樣平歐洲名牌好多
起碼YSL呢類得個貴字fashion label講人體工學
輸晒俾日本啲技術

再秒

因為佢唔識分區議會經費同人工既分別

你拎佢區議員個身份然後企喺高地批判佢用YSL 然後縮埋喺一邊話自己只係一芥草民使錢喺邊唔使同人交代去合理化自己買figure唔係買緊luxuries都唔叫寬己嚴人 好波

Ysl 平民野黎。

時裝牌子襯衫姐

其實弱智真係好恐怖

呢句講緊啲唔夠錢要充大頭鬼果啲港女學生妹/ptgf/patron賣相臭雞呀

因為有人話我物化女性
我反駁係女性自己物化自己，身體換錢

秒秒秒 識分經費同人工未 秒你老母閪咩

咁想請問下大師 區議員份糧應該點用先洗先合你心意

你肯定凱B無名牌包？

用一個post 就想否定時事台所有post ？

淨係攬炒巴都唔止一個post啦

行動post/文宣又唔柒睇

數數目都唔識數咩

尷尬得過波台啲爛gag咩

時事台起碼不斷有行動

一個攬炒巴就夠贏你地啦

定吓波都無得睇喇

睇佢訪問人地原本係做RM , 人工高過區議員多多聲

晴衛兵

有咩行動 推直播po？

所以我投素人
泛民都係含淚嘅選擇 講黎晒氣
我一向唔應同佢地俾左膠選民養肥
有啲仲變埋節

況且佢俾唔到素人奢侈嘅例子

如有 我一樣會批評

你咪on9
我叫議員咪再掛名牌上身啫

社區工作係佢責任呀
仲走去開台打機

喺個電腦同電話後面指點前線手足應該點做

第一項比較唔同class 你都拎黎比較已經錯啦
正確應該係 買bra vs 買袋
買貴袋唔岩
咁買貴bra又岩唔岩
你理得佢個bra邊度做
係咪人地買咩bra 咩牌子幾貴又要問過你先買得？
鳩嗡唔使本

走啊！
開花啦！

大佬啊 佢做到佢嘅工作 出糧比佢係應得架小朋友 啲錢點洗係佢自由啊 係咪要個個區議員啲衫褲穿曬窿咁行出黎先啱你心水啊？佢都係人嚟 佢有自己鐘意嘅嘢 如果為咗份工連自己鐘意嘅嘢都要放棄咁仲有冇人做啊小朋友

又上熱門

無可比性 奢侈品貴太多
況且做議員曬自己個人消費
本身就好on9

議員應該post多啲社區嘅相關內容
個人消費就收埋啦

再講多次政治素人唔係明星藝人
唔好曬名牌

正如你唔會見到
男議員ig關心自拍影得靚唔靚
佢地係影落區開工相
Forward一啲重要訊息
而唔係花時間襯名牌黎影相

煩

高質

你真係唔識架喎 奢侈品嘅價值係每個人心目中都有把尺 你覺得貴姐 同埋你知唔知可以賣返出去架小朋友

所以好似你咁講
波台正正係呢個情況
變到情理不通 討論質素每況愈下
以前有高質巴打果陣真係串得起
今日卻只能人身攻擊同批鬥
搵P牌充撐場面

大佬啊 你知唔知咩叫自由啊 你咁唔鐘意名牌嘅你可以死去北韓住 嗰度一樣名牌都冇

佢真係做到野我咪投佢囉 理得佢拎咩名牌包包
同埋人地當選前都已經用緊 公乜撚數呀

佢好似話緊你

死窮撚仇富

你仲用緊小學老師教嘅觀點
我還返俾你呀

玩具嘅價值人人心裡有把尺 係你覺得貴啫

同埋你知唔知啲玩具炒到飛起可以大賺一筆添

有啲港女仲全職賣Hottoys

但玩具同奢侈名牌一比
就明顯模型玩具係平民好多啦
仲自欺欺人

X打

成日情緒勒索式叫人出街 但次次出親去都推到po
一定係忙於奔命

唔知佢地用咩台喺現場都收到

cctai

我屌你老母你都仲係唔撚明啊？你屌鳩人哋用名牌戇鳩 我屌返你買玩具戇鳩唔撚得啊 乜撚嘢自欺欺人 你連自己講緊乜撚嘢都唔撚知 咁你得舊膠賣幾千蚊就好撚值呀？hottoys好撚平咩？用下你個腦諗野啦

客戶經理
跑數跑得勁咪發達囉
有幾多人跑到月入34k up呀

你咁又有謬誤啦
因為跟據你嘅講法

其實素人區選前先開始落區見街坊
社區工作剛起步
追唔到建制幾十年種嘅票

「佢真係做到野就投」？
區選果陣素人都未開始做到成果，你就坐時光機預知未來候選人會做到嘢？

素人係贏反送中運動
社區工作未有成果
所以投佢地係為政治取態
為反建制
講地區工作都唔開始收成

所以選民唔係識素人有咩能力同實績（因為未有）

只係黃藍陣營嘅表態

你邏輯錯亂
仲有
包你老母包

所以我反駁咗
原句奉還其實波台先係咁

咪撚扮醒啦柒頭 答我未啊

我剛畢業收緊租

你當我窮就隨便你啦

我係李嘉誠個仔呀

話緊你咩? 對號入座 柒撚到

屌真係痴撚線

又唔好咁講，佢人生贏家啦，老母做護士
攬住老母喊住求下佢俾層樓黎收租自己就可以unun 腳係屋企玩figure
原來未見過世面，唔怪得

一個淨係識活係自己世界嘅戇鳩仔 一味係咁話買名牌就係戇鳩 自己買figure就冇問題 留下牙血佢都講到自己就死咁嘅人 自己有自由買自己鍾意嘅嘢 唔俾其他人買自己鍾意嘅嘢 我覺得好撚可憐

同佢講野都浪費時間
一個洗老母錢買FIGURE
一個靠自己打工賺返黎既錢買手袋

人地買名牌又真係冇咩問題 佢做到嘢咪得。仇B做唔到嘢，自然4年後就冇人投佢。

晴b係幾貼地。

咦係咪gucci嚟

唔知佢搏乜撚 拍條片曬命

做區議員點解要買個咁貴嘅袋

拍宣傳片都要戴gucci 貪慕虛榮到

嘩 佢份糧咁用既

我準備司法覆核

買埋啲無撚用虛榮嘢

點解要特登拍條片去晒自己啲名牌一定要批評佢

唔撚得

因為名牌幾千起
模型玩具幾十起

個需求彈性差撚遠呀
Google吓啦

奢侈品佔收入比重遠大於玩具、而且無必要
消費者對奢侈品價格嘅反應較大
貴就完全唔考慮
唔會人手一件個個都有
而係有少數人購買

玩具因爲唔貴，
一般香港家庭多少都有玩具
因為一件半件唔肉赤
所以需求彈性相對較低

你話幾千蚊一舊膠只係佔絕少數

模型平均100-150

完成品唔計最cheap果啲景品
拉上補吓平均都係500-600

300蚊嘅價位佔多數

500-600中價

800-1200為貴價市場

2000樓上已經好少人買嘅極大比例/高級用料例如合金
幾千買舊膠質嘅情況極少
hottoys 炒起果啲唔撚係膠
你就硬膠膠

一般人買嘅膠玩具正價唔會好似入門名牌咁貴
同二線名牌6000-7000蚊入門價比
根本九牛一毛

價位差咁遠你係想比較啲乜

平民嘢都奢侈品你要格硬比
一定係奢侈品性價比低

5g gucci gang貴定ysl

晴b用gucci皮帶 點拆

出嚟回應未 爛牙毒撚

4k一條gucci 雙G belt

攬住媽咪喊囉

咁5實用。。。

uniqlo都係199一條咋 仲要完勝歐洲嘢
好撚心佢踏實啲 嘥鳩曬我地納稅人啲血汗錢

係 我地要dq佢呢啲素人了

佢做會計唔係teller
佢負擔能力大啲而且belt平手袋咁多
佢唔會ig刻意咁影個手袋大特寫

不過佢咁樣都係衰啦 最好咪用啦

所以話本性難移
港女始於都係咁
我全部都要指正

從政都係男素人似樣啲

你話名牌嘅性價比低就係低㗎喇你邊撚個啊？經濟學家？我話你啲垃圾玩具性價比低得唔撚得啊依家

救命點解可以咁盟塞
不停以己度人 究竟現實會係點既人

嘩屌 如果拎晒呢3800去幫手足 一定幫到好多個
梁凱晴係咪當手足condom

條belt平？ 無知真係唔係罪

應該係啲冇咩朋友嘅爛牙毒撚 留牙血都要攬住媽咪喊

喂我發覺你都幾撚好野 一開始用身份價值批鬥 依家玩埋性別歧視
生少咗個腦唔好學人玩罵戰

乜撚嘢全部要指正人哋都冇做錯點解要你指正 玩啲爛膠玩到忽撚左上腦？

真係好L好笑個廣告真心

多謝證明港女都係咁

不過仇b晴b都錯
不過teller都追名牌就更加離譜

判官？

你都on9買名牌有乜問題

仇女咪仇女
係要搬政治野出嚟掩飾自己仇女咁撚肉酸

買名牌真心on9 虛榮心作祟

Belt 2-300同 4-5000咪一樣功能
除咗logo

落區工作用名牌就係離地

佢臨走係升咗做RM你知唔知㗎

屌你老母咁你買啲模型返嚟咪又係得個睇 一啲實用性都冇成舊垃圾咁咁就性價比高？人哋名牌起碼有得用下 襯衫靚啲 唔係個個都好似你呢啲爛牙毒撚淨係識玩玩具 唔撚注重自己形象架傻閪

一個人一把口提出理性建議點樣批鬥呀

上面有埋定義
你地接力圍我先叫批鬥呀
我都未驚過

我無性別歧視
只係兩位女議員都用多舊魚名牌
我一早講咗會一視同仁
邊個用都指摘

男素人唔會買支那人追開嘅名牌手袋
有我一樣會指正

咁撚威死返cctai開post指正飽佢囉
驚比人屈毛啊？

無特寫=無刻意曬命=當佢唔存在啦

唔係講笑 佢似智商真係有啲問題

貪虛榮 充大頭鬼

會計師還好 買得起 雖然都好多餘
但係Teller真係買個袋仔就無錢蓄

咁多理論 咁大支野要指正人嘛
即刻去cctai開post屌柒班貪慕虛榮嘅素人啦
咁都忍得屎都食得啦

今次有冇用手袋派傳單

仇b

唔知打咩工咁撚巴閉先有資格買爛鳩figure

條裙可能係名牌
而黎出黎check可先過到骨

人哋用阿媽錢邊洗打工

要反出黎*

係我就check埋條底褲

喂 做乜有公家牙醫唔睇走去睇私家啊？

victoria secret

其實你幾多歲啊呢個月曹囉唔到錢咪下個月儲囉 咁撚簡單嘅道理都唔撚識 屌你老母你返工唔係淨係返一個月 你買啲垃圾膠就唔撚多餘？得個睇字有晒位仲撚多餘啦

貴少少既Bra又唔買得
底褲都唔比著啦咁
唔著底褲會唔會生存唔到

如果智障都做到議員，而你連個位都無，代替咩

流牙血要攬住老母喊你話幾多歲

淨係識玩玩具攬住媽咪喊嘅細蚊仔仲要講到自己好撚成熟睇到個世界好化咁

屌學佢咁計
買啲膠返黎仲無撚用 又唔係必須品

人地做區議員 著得光鮮啲 市民咁對佢地信任啲囉
不如問埋點解做office要著老西
唔平平地著t shirt牛仔褲

喂，做RM買唔買得YSL

分化 拉

咪抄答案 我今朝講左
佢唔理

人地啱啱畢業收緊租（老豆老母）過生活

私家姑娘索啲

羅蛇

代替（表）你都係智障

你講得無錯，因為你都係智障

你講得無錯（前半句）

分化撚，再見，無興趣同你講埋小學雞野

多謝大家意見

又人身攻擊 真係全日都停留係底層

模型係要花時間制作嘅過程
本身都係一種興趣/樂趣
等於打機有享受過程嘅樂趣
娛樂唔係無用

你觀點咁偏頗
結果咪又係流於批鬥辱罵之流

名牌就真係無用

手袋仔貴而唔實用
容量細又重
又同老土支那人撞款
結果仇b咪又係要用返環保袋
幾蚊已做到更多功能

Belt就更加係
幾千蚊就係買一個logo 無咩設計可言
300蚊嘅皮belt已經好耐用

奢侈品太易有平價替代品,
買只係為炫耀牌子，好on9

玩具唔係，本身普遍都平
細路都會玩百幾蚊玩具啦
又有咩好屌

百幾蚊，幾白蚊
同幾千幾萬比 有咩奢侈呀？
你答我唔到

你堆膠用左幾多錢買
算唔算唔實用既奢侈品

上網打J咪得囉 洗乜買咁多膠返屋企

你損失

唔使講咁多
你中意嘅就有22
你唔中意嘅就無22

你出街用figure袋銀包電話？
唔實用
定塞曬比老母袋啊

你自己鐘意嘅野=要花時間用心製作 係興趣 係娛樂
你唔鐘意嘅野=冇撚用 唔實用 純曬命
人哋買黎係滿足自己唔係滿足你嗰 行撚開啦

我淨係答你一句 人哋買咩關你撚事咩 你死返去玩玩具攬住媽咪喊啦已經秒撚左你 唔好再沖出嚟柒啦 你冇撚同我講幾多錢幾多錢啦 人哋搵得多買下袋又唔撚得 你條死毒撚買咁撚多玩具就得 買下野都要同你啲戇鳩仔報告啊 你講撚到啲名牌唔使設計咁樣？咁點解人哋用咁撚多錢去請設計師啊

好撚好笑你講到

人地唔洗出街
有媽咪買飯俾佢留喺屋企J硬膠

攬住媽咪喊
醫生放棄左佢

牙血

好耐無見過波台咁多人圍屌一個人
咩狗都有

邊度個蝴蝶結

連咁多波台痴線佬都正常返去屌一個人
就知呢條友幾咁唔正常

咁事實上我地時事台手足真係喺背後推動緊成個時代革命嘅進行
完全唔同只識冷嘲熱諷嘅體育台娛樂台人士

佢一個人撐左一日

天氣狗入嚟幫拖未

講真比人圍半日唔夠講一係潛一係認柒
佢無point得黎仲係咁秒秒秒 炆塞到
仲要原來會攬媽咪喊

佢本身都係玩具竟然唔幫玩具台手足正常KFC而家應該都唔忙

天氣狗又割左蓆

好多人買kfc外賣

潛撚咗返去攬住媽咪喊 點幫

奇怪 平時條友自推無人理
難得咁人齊 都唔入黎

-.-撐玩具台手足快啲死

可能流牙血失血過多死能咗

兒子

班撚樣成日喺度指指點點 但自己就唔會落埸
聽班撚樣講真係死咗都唔知咩事

咁YSL又真係幾平民下

唔好再講啦佢依家接受唔到晴G用Gucci

G Chi

笠咗

上面講左佢做RM，人工幾皮野起....
KPMG Trainee人工有冇幾皮野？
隨時Teller人工都不及

🙈🙈🙈

下下認為做銀行就係做Teller，做會計就係會計師，咁做Legal咪係大律師？

笠還笠
搞埋晴B果疊黑人憎

而家搞到梁凱晴成個貪慕虛榮唔做區務沉迷名牌辜負選民期望咁

咬咗咁耐算係咁

可能要野人去做先得

完場

上面條撚樣回應下

唔齊牌既big4 學徒仔月入十幾K 用個gucci 皮帶
vs
銀行RM 月入幾皮用ysl

睇落晴B 都好有問題喎

我嚟尾刀嘅

唔應該著衫出街

完場上一上水

仇b>>>>>>>>>>>>凱晴

無所謂 你損失

完場

秒

請問點解sunderland叫黑貓大學？

唔係障礙，係中文唔好而已，用字不精準，香港人普遍中文都唔好。

攞之鋒同仇b比。。。
仇b只係勤力做下地區野，如果個時城市花園選區要要上電視辯論。。。

無計，香港人最叻班人唔出來從政麻，一係去哂外國，一係做哂專業人士
有人行出來做，正常嘅，正直，勤力始終都要寛容小小
與其只係批評，有時間可以落區幫自己區議員幫手仲好
唔係投個票就大哂，所有政治野要佢地頂，香港大家都有份

黑貓都唔知，呢度係波台..

係，不過只要做好本份就ok,
唔好咁大諗頭走去想選垃圾會

又秒 再秒 繼續秒！

原來我唔小心入咗波台
唔怪之得咁多on9啦

收割？

咩係黑貓大學

咁多人走黎波台問黑貓係咩

呢個post咩事

佢以前老泥妹黎

你講野叻啫

唔算1999
只係比較跳躍，句與句之間冇乜連貫性姐

拎自己人工買名牌都比cctai毒撚屌

其實係玩具台毒撚

秒晒你班仆街陷家剷呀！嘈！

秒！